［真係要聽］老燒去咗台灣探望手足後，匯報佢哋情況

今次老燒